屌你老母我唔撚想再見到有人燒車

有車就上 地版油衝埋去 燒乜撚嘢
成日喺到諗又弓又丫叉
咁大架車喺到都唔好好利用反而燒咗去

推 同意

救中大方法，全面癱瘓

上車之後 記得唔好撞人

無錯,攬炒幾件

推

crazy taxi

我地現階段最強既火力
絕對唔係氣油彈同磚
而係車！

搵野壓住油門衝好啦 唔好犧牲自己

你做渣車嗰個？

你係咪有車提供？

開得郁先得架，你估真係gta

班柒頭無任何gear擋到咁大嘅object
好易死人 唔好咁做

中大門口部車應該係可以
唔知洗唔洗撻車先入到空波
高位溜落去都得

你俾條車匙出黎先

無車匙點着車

成條斜坡 上面停車場仲要有幾架校巴 好危險嫁

架車係打橫欄住個門口同車門開左, 明顯係有人駛過黎.

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

千萬不要攪泥頭貨櫃車

其實一部車最平幾千蚊就有交易